！！理大學生野外扑野！！

Poly 陳家健同學
我係中環汁到你個銀包
識佢嘅麻煩同佢講聲

聯絡TG：motherismygirlfriend

佩服呢個title

巴打幫人都幫得幾盡

我認我咸濕

同你推一嘢

巴打幾好人不過爆人全朵條友有啲慘

除非佢無睇連登，否則一定入黎

陳家健同學
呢位巴打想同你野外扑野
麻煩你盡快tg dm佢

推

報左驚 樓主拾遺不報

西利

標題黨

熱心幫人到click bait都出埋

我入到黎

我認我咸濕幫你推

事主呢個時候應該好慶幸自己有個公廁名

啊屌你，幫你推post搵人先

俾你累死
啲人睇完標題加張相就會自己看圖說故事

比個標題呃咗入嚟，只好順手推下

屌
Push

衰過掉咗佢

屌 比校務處啦佢申請張新證嗰陣會搵返

隻手指

上面幅圖係咩事

張圖咩料

輕輕一推

失物post做標題黨咁多人撐
政治post標題黨就比人插到上天
手足連個銀包都不如

我都試過執到銀包，去問校務處，然後知道佢邊個學系，拎埋電話打去就搵到佢
唔洗咁大鑼大鼓既，不過我幫佢推吓啦

唔報死全家

Push

幫推

比你呃咗入嚟
唉 推一野囉

好失望

呢條撚樣咪之前話自己好哥愛個件

因為唔想佢依加整返哂啲銀行卡、身分證個啲先整學生證😂到時先知有人放咗個銀包學校就太遲，所以開個post睇下佢知唔知～ 我聽日會返學校放低，你嘅錢、卡、安全套都安全冇事！！！

多謝

要推啦

利申返隻手指唔係我🤢

好想據為己有架，但過意唔去可能係手足呢

推推先

樓主標題10/10

安全套

fake ed
push

咁多倒刺

有無拮穿

好唔好令佢做老豆

求其一search都大把人屌柒標題黨啦
仲要問邊度有標題黨真係頂唔緊
食飯洗唔洗人喂？

反而係呢度有人唔屌柒假標題 個撚個係到推推推先無得頂
一陣又帶動到上年咁十個post有四五個文不對題真係多得你哋唔少

樓豬咁on9你汁到失物可以keep係身？

樓豬唔想比狗wo 但返緊工 可以點呢
聽日都擺係學校

幫推下

幫佢推下